好得人驚呀 點解apple咁聰明。。。。。。。

幫我分相簿又起埋名 好恐怖囉

apple有專人mon住你相簿㗎

Machine learning

用nokia lol

有專人幫我filing

聰明羊

又食鴻星

真定假咁智能

隻腳好核突

發現新大陸

凈係會幫標地址
啲濕勁名肯定係佢自己改。。。

傻傻地 撚有咁高科技咩
人力監控架

tim cook is watching u

咁平時影埋自己碌鳩d相咪
巨龍相簿

有用icloud 就會有專人服侍

icloud 個名都係取自有個人好似神咁起啲cloud度睇住你

有條友匿左入你電話

影你全身照果陣有冇分類去兩腳羊果度

google

好好笑

真係有唔講都唔知

個名好搞笑